［集思廣益］取消區選既話點樣攬炒法

原本重玩區選既前提係
大家比盡力投票比黃色勢力
另外未計佢做唔做票 重有一車車老人家

好似Gphone比人dq咁（其實已經冇乜noise)
區選取消就係dq全世界

淺黃基本上而家既風向都好似
重係要出盡力水「阻止」政府取消區選
事實上操控權唔係我地手上 相信連巴有腦既都知

好喇 咁點樣應對呢？真係取消左有咩行動呢？
淺黃既信念就係要制度內打贏
咁冇左制度 我地要叫淺黃做咩幫手呢？

集思廣益！！！

我要既唔係贏區選咁簡單
我地要既係攬炒 浴火重生

淺黃：取消左！垃圾政府！而家點算好？

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

神獸無差別祝福香港人

攬佢老母炒

點算！！
攬炒需要出路

泛民：全力阻止取消區選！

建政：你贏左都冇撚用架喎 全部都係我地d人

請大家唔好咁單純 區選佢話取消就取消
未雨綢繆呀

搞民間區議會選舉
實現影子政府
之前已經一路有人做緊

tg @hkassembly

可唔可以係選舉前一個禮拜暫停所有勇武抗爭活動，唔比民殘聯同政府搵籍口，反而我哋要制止佢哋自編自導自演嘅破壞社會安寧嘅行為，唔比藉口佢哋取消選舉。

呢個po係假設佢會取消區選

你停都冇用 和理非集會佢都係話你非法集結尻拉
都話決定權係佢地到
同一例子 我地會阻止到佢dq gphone咩

連和平選舉都冇,即係叫人再升级, 再升級只可以對人唔再係對死物